三十歲以下抗爭者，其實係六四英靈轉世

勇武與留守抗爭者大部分係年青人
諗下，香港無民主教育，係極權國家，
點解一班年輕人咁努力去爭取？
一直唔放棄？
十幾歲，可能連facebook連登都無，
點解可以出到咁多人？